［國安法］利奧坊．曦岸暫收逾400票 超額認購3.5倍

恒基發展的旺角利奧坊．曦岸，恒基營業(二)部總經理韓家輝表示，該盤至今暫逾400票，錄超額認購約3.5倍，並於明日截票，周日首輪銷售88伙。客源方面，大部分為年青人士。

對於國安法，則認為「政治問題歸政治問題，住屋需求歸住屋需求」，並不擔心樓市發展，指本港住房剛性需求大，並不擔心樓價走勢，同時按照集團推盤步伐而推盤。

gogogo

只升不跌

我要返工我要買樓

社會更穩定
買樓更安心

洗白？

對住屋需求一樣。出面打仗都好都要住

個盤全部有個戇字

住屋需求係有，但買貴左就一樣係蝕住咁住囉

共產gogogo
2047 收番 50%地稅都幾和味

唔好傻
樓價gogogo
到2047樓價已經升左3,4倍

買樓，供樓，求安穩，就係香港大眾價值

今日有冇人入手呢個
其實幾抵
大角咀 新樓最近奧運
住緊奧運站
日日睇住佢起

自住驚西咩 樓市gogogo

格價比勁低
對面地盤起好後，對面d住客連你條鼻毛都睇到

買家大部分為年青人
連燈仔又贏

截止6時15分，市場消息指項目暫售出40伙，佔今日開售88伙的45%。

DLLM唔係好撚好賣咩樓價爆升呀仲唔仆去買？

50%假票

樓市真係玩撚完

400票
1人起碼入兩票
最多200人頭

老老實實 超高溢價賣到40伙算勁

1家人最少十票
40個人買
建議巴打們火速入市
下個千萬富豪就係你
一買即賺5成

淡淡:總知清唔晒就係樓爆

賣得多至算啦

死叔條撚樣專起狗屋 生仔咁都有屎忽

仲唔仆去買？仲係度打字托柒

賣晒未？

今次仲唔到你發達？抽都唔使抽可以直接行入去買，千載難逢嘅機會，樓市糕糕糕

話樓爆都嬲豬

用晒人頭啦柒頭，仲等你唱到樓爆咩

屌你戇鳩, 睇好嘅怕乜撚比多稅呀

股神會唔會將全副身家買晒同一隻股票呀弱智仔

睇好樓市就代表唔可以diversification，唔怪得你要做廢淡啦

咁你縮返去你老母個閪到啦

全日賣得40個

講多少少有分析既野都理解唔撚到，剩係識屌
同啲維園廢老真係一啲分別都無
慢慢等樓爆啦無能力既廢柴

收皮啦，明知賺硬都冇錢買嘅寒酸窮撚，話你呀，凸個龜頭出嚟俾人屌

你無錢買鏡都痾篤尿照下自已唔樓爆都買唔起既廢柴樣啦

俾樓價迫害到痴左線都係慘，但唔好怪你老母

屌，又一個駁唔撚到人嘅柒頭，垃L圾。明知升硬仲左計右計人頭，柒L到喊，點做大事呀你咁小家

爆破之中

繼續啦 維園廢淡

俾心機啲唱淡就上到車嫁啦

爆左啦
但上面個弱智仔仍然買唔起

買嘵岸仲好

低質到⋯直接駁啦嘛？唔駁？

同個維園廢淡駁黎做咩

咁咪乖囉，縮返埋個柒頭。

樓市gogogo, 3% 稅算係咩？冇錢就做廢淡啦，垃圾

算啦，我驚佢會喊到收唔到聲

aa:
wetland ...清九成幾？
咁既價都可以接近一Q 清......個市好到爆啦

利奧坊......賣剩一半？
咁既價都賣到一半......算勁啦......唔計啦

樓市繼續GOGOGO

第二層15%stamp都唔知
不如俾多少少常識啦

樓市gogogo

俾我係你老竇老母就真係哭能左

你柒L咗，駁唔到人就躝屍趌路啦，喺度瀨屎，好L樣衰啊

除左依句就咩都唔識講
連登啲淡淡真係一蟹不如一蟹

你覺得升唔到15% ？ 全球QE 下港樓1年升升30% 基本黎，你到底廢淡定好友黎

其實利奧坊咁垃圾都賣副一半真係唔錯

恒基呢啲西樓
就算旺市都唔會賣得到
溢價高到仆街

希望唔會銀主盤個個企跳變鬼屋

全球qe剩係得港樓會升?

知你買唔到 wetland係緊張啲
希望你下一輪有運啲 拎到前啲既籌 唔使再係到唱淡入市

係樓爆嫁啦

你驗下隻眼好喎，唔係你自己當睇唔到就冇人知道你比我屌打梗㗎。

唔好以為睇淡港樓就等同係你呢啲寒酸窮撚，個世界好大嘅，唔該擘大你隻眼。

畢菲特有日話唔好投資港樓，你會同佢講：「正一死窮L買唔起」

我有邊句唱好個港樓 我一直講緊 diversification
唔識英文不如去查字典

你以為係真票？

屌你，一時話用哂人頭，一時話diversification，點L樣呀，你思覺失調呀？

勸你喺個豬仔錢甖度預啲錢去睇吓醫生好喎喂，投資下你個豬腦先啦

wetland係真1q清 唔係幾乎

利奧個價真係太貴喎 你可以比較返同區樓價
佢開到10萬蚊呎冇人買添啦

Campton就一定一q清 個價合理、偏平

「世界好大嘅，唔該擘大你隻眼。」
用晒人頭就等於無錢 diversification?
咁又係 對唔樓爆都買唔起樓既維園廢淡黎講，買完樓就真係清晒袋
講兩句都出賣左你既眼界

屌，logic嘅嘢真係教你唔到稅都比唔起仲話人窮

你理解能力差到連用晒人頭同分散portfolio 係無衝突都唔明

不過算啦，好過你比第一層稅既機會都無 仲要不停獻醜

On9 仔，我本身自住已解決，現金抽新樓3年搵快錢，邊似你呢啲一邊叫好一邊唔敢買樓嘅垃圾，冇錢扮大袋學人gogogo

係呀，咁疊水連個幾萬回佣都要開兩個post 去R

條柒頭仲死頂緊，垃圾真係垃圾，冇實力仲學人大叫gogogo

不如你搵下我邊句係到叫gogogo先啦